新仔關於危疾保險一問

點解同一個保額同供保年期

宏利貴過安盛幾千蚊一年 保嘅野應該一樣 且大家都有儲蓄成份

宏利貴啲因為好啲定點？

有咩要注意？

一樣係多次

因為佢做緊嘅promotion plan 唔同， 保險經紀傭金拆賬都唔同

plan唔錯，只有1個地方要注意，就係除非錢好多，否則係唔需要買儲蓄危疾

宏利出名貴

宏利保證金額佔大份

安盛就紅利佔大份

咁睇嘅話 買宏利安全啲？

每一間個價錢都唔同
睇賠幾多次，癌症第幾期賠
我都有個fd做aia
洗唔洗介紹佢比你聽埋aia?

Btw如果你當佢儲蓄咁買
咁不如直接買儲蓄買基金，回報仲好
你買佢就係驚中危疾嘛

危疾醫療就唔好買有儲蓄成份啦

佢介紹

其實連登下下叫人買純危疾 你地有無諗過點解要有儲蓄成份？

利申非agent

問番你保險經紀會好啲 有啲仆街經紀會因為個期公司某個plan佢既傭金高啲 所以就水尻你買隻唔啱你既保險 最好就問多幾間公司或者搵相熟保險經紀

英式保單同美式保單既分別？
英式保單保證金額會大d
美式就相反 紅利會大d

因為有儲蓄成份d佣會高d囉

無儲蓄嘅話 係咪無供完無事會無保證金？

當然
有儲蓄嘅滾傳唔高之餘又貴
你可以叫個agent比個proposal你望下預期回保
同埋有同冇儲蓄成份保費嘅差額嘅

學生哥每個月供基金咩，有時真係意料之外

有儲存成份都唔好諗夠期供斷會賺錢，其實打個和。不過起碼無事無幹有返筆錢你

所以不如拎個差額，食咗佢或者買下儲蓄或者投下資好過

份野就唔係比你賺錢
要賺錢就買其他
呢份係一份保障，一個唔覺意中左招有錢比你拎去醫病/維持生活

其實你忽略左最重要既年紀同續保問題
有儲蓄成份既你可以係一定年紀前保障到自己大部分既病 同埋病啲公司賠4567次都聽過 而保費亦固定左
當然唔蝕本都偷笑 但你諗下如果真係賠到幾次果個槓桿係有幾大？ 我自己買咗張賠完五次之後都仲有個人壽保障
唔好同我講炒股票可以講到咁大而且一定有

純粹想比多個角度你聽 因為連登仔太偏激 不過儲蓄保同年金就真係唔好店啦

你下下叫人買儲蓄成份，有冇諗過點解儲蓄危疾點解分50% 首年保費畀agent?

我消費同儲蓄都有，其實有冇連登仔睇過消費型個保費加幅係點